新手見cctvb 個super app有問卷調查（廣告調查）

關於廣告調查
我唔小心全按了不認識，唔知對廣告商落廣告有冇用？

app都費撚事down 有冇網頁版

紅媒想洗底